烙印戰士 360 殘體多圖注意

啱啱又重睇，上網搵到360有人翻譯咗，希望冇重複開Post

黑長髮嗰個魔女好正

有生之年唔知睇唔睇到結局

真係出到結局先睇

我希望接手畫嘅人可以比較完整同跟返同一個味道畫落去

估計故仔應該寫好晒

呢集唔係4月尾出既咩？
仲以為有新一集

三浦重記唔記得自己d劇情

半年一話

見冇人喺連登post，所以我先開post混亂咗你唔好意思

把劍畫得好有動感

黃金時代篇同之後好似兩個世界咁

好睇？

之後都還OK，到咗組隊後先開始白化咗，連啲怪物都冇咁絕望。
黃金時代前嗰種黑暗感先正，我個人覺得啦

套野一早改左風格

鬼唔知你呀媽係女人

希望佢維持而家咁 or 可以再黑多次咁解啫

咁你真係戇鳩

黑多次又點算係維持風格
定維持風格係指風格轉變

而家同其他主流漫有咩分別

好心你咪撚坐撚住自己個腦咁戇鳩鳩啦
定睇得殘體多連個人都殘殘地

係，大師你啱

收野啦 契仔

黑暗感係正, 但都希望作者可以對返格斯好少少

生有涯，而烙印無涯

咁睇落去都幾難下，光之鷹嘅使徒而家隻隻都好似左德咁勁，格斯狂戰士化唔死都打到一身蟻，咁都唔知重有幾多次可以用

除非而家喺吹雪女王度可以Up個Lv，如果唔係都唔知點贏

已經半年一集啦
唔好講廢話得唔得呀
依套野真係睇唔到結局,雖然女主有返記憶但係要寫點樣可以面對過去,骷髏騎士又可以寫一篇,打光鷹又要寫鑊勁嘅
依家似要史爾基揾幾個司靈做打手幫輕下格茲依到重可以比佢見返師傳,但係又邊個可以睇住格茲唔比佢暴走

作者有講過 佢生左個女之後以經唔想畫果d咁黑暗既野

3,4個月一話, 你搞到d傻仔以為半年先有